警犬派人去"外國勢力"受訓

黑警最叻話自己點專業，喺網上"警聲" ([url]Offbeat - ) 有相有名登哂派左D人去澳洲，美國，英國etc上堂，學leadership, management, conflict resolution, and police ethics. 學成返嚟就升官發財，好多個喺呢幾個月出哂名有份搞嘢。例如，

方志堅 - Australian Institute of Police Management
吳樂俊，梁子健，周一鳴，何啟軒 - Harvard Kennedy School
高振邦 - London School of Economics

Charles Sturt University (澳洲) 同Cambridge 都同警犬有joint program 俾碩士位 () ().

Oxford 都有program 俾警犬讀。

一句講哂，嘥納税人錢俾佢升職做賤格濫權衰嘢。D學校應該同警犬割蓆唔好legitimize呢個政權，唔好俾佢地利用去增加聲譽。我己經喺twitter出咗post俾呢D學校。如果覺得有用唔該retweet. (#hongkongprotests #standwithhongkong)

仲有其他 e.g. Queensland Police Service Academy, Victoria Police Academy, University of California, Berkeley, Scottish Police College, Canadian Police College, and International Police Association. 我會再post勸佢哋割蓆。

整咗個database收集咗警犬去"外國勢力"受訓D資料。唔知有冇用。

有冇backup, 死晒link

警聲主頁:

Cambridge program (PDF document):

Charles Sturt University program:

知唔知呢班人有冇份參與清場行動? 納税人俾錢佢哋去UC Berkeley讀executive management

曾淑賢

范敏成

資料來源: UC Berleley 綱址公開資料